法式芝士鮑魚粒焗釀蟹蓋定焗芝士龍蝦

法式芝士鮑魚粒焗釀蟹蓋
芝士焗龍蝦

想煮以上兩道菜，邊隻好

Birh

2選1

下

焗蟹蓋唔撚好食

g屎龍蝦啦 幾難食都有個底

暫時芝士龍蝦領先

焗龍蝦加伊麵底

法式芝士鮑魚粒焗釀蟹蓋
多左3個